係老鼠樂園做緊新仔 你問我答

其實係鋪頭偷野真係好易

報警幾號電話

999

見到人偷嘢會唔會捉 定雙重標準

我自己通常隻眼開隻眼閉算 我又冇損失
公司又要肯定佢放落袋 又要跟佢一陣 好撚肯定佢冇俾錢出門口先再通知

CCTVs are watching you

要叫保安咁大件事 1年都唔知有冇用10次

會唔會係咁 佢地聲稱會嚴正執法

直接打電話搵保安部35503333